屯門巴絲鳩up

唔洗再對隻住林早洩隻狗

屯門

想搵返hkg+啲巴打

海典

屯門友留名

留名

好似仲未有hkg+舊post既巴打

Richjj

呢度 碼頭 蔡意橋來回

咪跟巴士線跑去下路再去深井

佢要跑到去勁遠兜低過隧道先過到去

友愛撚表示冇啖好食

有冇碼頭撚肚餓出黎一齊食宵夜？

除咗跑步有咩方法可以減肥

做gym囉 增肌易減脂

（笑）

巴打等你好耐

之前果邊有呢個post咩？

屯門
啱啱搬黎 有咩好食？
有無類似家興既平價超市

雲貴風

以前有家興依家好似執左

以前係龍門居有呀，依家果度士多買野飲都平

屯門
喺新墟買緊餸

啱啱過咗澳洲讀書嘅屯門撚 龍珠島撚 應該冇人識

宜家執左 想買啲平零食同營多都無

安定友愛置樂嗰頭有咩食

置樂撚 我覺得附近無咩好食
但可以試下咖哩屋同小曼谷嘅

咖哩屋

海翠百佳迫到飢荒咁

邊度？未聽過

吉吉

得番連鎖野屌

兆康撚

幾點跑

係咪虹橋果間？

碼頭撚留明

有無瓏門撚知有咩餐廳會送外賣

睇緊樓..想搬去置樂附近
利申 天水圍撚

蘭州拉麵

屯門碼頭公屋仔

好似有間叫仙x居 聽人講幾好食
利申：未食過

hi樓主

發發咁正都無啖好食

有無食開翠寧啲蒸飯
覺得佢搬左隔離鋪之後無咁好食

大興先無野好食

雲川燒

虹橋有間米線舖啲人成日吹噓 但唔好食又貴

幾好食wo

好多人排 可能人人口味唔同

良景撚

懷念昨天～～～的你

打撚死你
今晚落雨唔知去唔去糖樓食好

友愛撚

鮮牛撈 餃子
btw間野搬左去隔離有冇八 九年

應該有啦
但係以前嘅蒸飯真係世界級正

龍門居算少連鎖
Btw我好多年前食過仙桃居啲飯同餸係凍既，自此之後就冇食過，但家陣既質素好似好左，見到好多中學生食
利申：住龍門居

置樂粉仔個商場入面有間食住家飯唔錯

見有啲學生哥都去食
記得有間叫華香園 幾好食

話說糖樓之前話汁既？見唔到佢最後一面幾sad, 但上次去又開返

置樂

好好食 但最近難食左....聽日講元朗分店好食啲

有無屯門排球撚

藍地撚

之前係置樂見到有女打排球
高高地 長腿
有少少波 不過cool牙

係咪碼頭個post

龍門居獨撚

最近開左間三哥譚仔

六仔到

屯門巴住係屯門河中心。

良景

大興撚

好撚凍

碼頭撚留名

卓爾居

間房向北凍到仆街

向西
又多水又夠臭
最緊要夠光澤

好想食發發 但今日晏晝先食完

邊間 未去過
碼頭jj

友愛 綠茵隔離

唔定時喎 睇心情

三聖

三聖有間叫三寶茶餐廳
咖哩豬扒飯

屯門jj lm

碼頭撚

大興花園

少撚人留名

打撚死你

新金榮

lm

建生撚 食厭左附近d 餐廳

大興係真。冇啖好食

屯市

我都係呀屌 啲風吹到正

Lm

屋企冬天凍到仆街 夏天熱到仆街

有冇屯門單車撚 想跟人踩車 成日自己一丁友踩好悶

賓墟幾好味呀

大興撚
開m記好興奮

藍地巴打留名

田景巴打
唔知良景宵夜仲存唔存在呢

大興花園撚

人地冬暖夏涼 我地...

瓏門撚留名

一定要落2樓拎

嚇鬼咩

入哂街市啦

其實宜家仲有咩餐廳會送外賣

龍門居蠔餅正 不過瘋狂加價 就黎唔想幫襯

4x?成日想食但一個人又食唔哂

住黃金附近

大興邊個位開？
卓爾居嗰間執咗後，成日新墟都超多人

屯門撚留名

細果邊商場, 好撚驚仆街領展趕走舊果邊商場d 鋪翻新

即係好多年前大快活同日本城嗰邊？

真心貴 寧願去元朗食肥姐定肥媽

新虛撚

屯門最好食米線 我首推市中心 華都和民（唔記得叫和亭定和民）下一層屈左入去嗰間雲南米線 好食不過貴同少料
老闆幾好人 食完會叫你慢慢坐 唔會趕你走

sorry1999 希望大家知我講邊間

華都嗰邊都幾多嘢食

咁係高質左定低質左
出走左香港兩年
好想食個個任簡topping糖水

yes

肥姐

我覺得少左啲風味囉

診所果邊

😌

盈豐商場雲川燒

屌你用埋啲垃圾emoji 無得你用咩

屯門咖哩屋

有無富泰巴絲

好撚污糟

識貨，大碟又好食

小巴黎

次次食都食到隻碟乾乾淨淨

屯門撚

洪水橋算唔算屯門

前幾日飲佢地既拉茶
味道好特別

same here

仲有煎餅
以前中學成日食

上年去食牛腩有幾條毛
Between好撚憎大興間翠華 又貴又唔好食

唔平 窮撚食唔起

返去元朗啦你 過左兆康咁多都叫屯門

係和亭隔離條電梯落一層轉右行到尾
利申 食開

賓墟同樓下粥麵檔真係充滿回憶

重有街市腸粉

算

食建生果頭啲野食到dry 有無咩好推介

支持屯門獨立，深圳灣屯門公路設立邊境，非屯門居民出入要交離境稅。

做到先算啦

炒菜好正喎都

起埋城牆呀笨

講起咖哩屋 後面有間蘭州拉麵 餃子幾正 不過唔平

成日踩

屯碼

係咪即係以前好細間果間?? 仲係度??

後面大排檔先恐怖

改左名都入黎

原名係邊個

屯門咖哩屋真係正
平,多,好食

大興間老麥幾時開

翠寧食日本果間多，我覺得好食
蒸飯果度有搬過咩？？

大興花園停電
行左廿幾層樓梯

有無人食過彩華小曼谷左邊果間日本野?
果日去食lunch,平均一個都要$70,但都幾多人食

2期

等幾耐都要食

屯門都幾多高妹跑步
好想識

大興街市有間食串燒 有煲仔飯 好撚正

隱世兆山撚留名

大興here

邊到？

睇過張menu唔敢入去食
好撚貴

建生 田景撚

求單車團

我都想知 好期待

兆安撚

兆山撚

翠寧食開車仔麵

自從卓爾居個間執左 就好唔方便

岩岩開果陣食過 一般

食小食 十蚊六件煎釀三寶

知唔知卓爾居遲d會唔會開返間

發發啲廚房仔成日撩人吹水

兆山邊棟

屯門撚表示好難book場打羽毛波

新屯中，跑步跑山撚

未見過

日日都去p記

柳

多學校booking

其實好難食

唔會

太乙嵯峨
btw你唔係屯碼post d人梗係唔同左

雲貴風啲湯

小妹覺得小妹系屯門最高汁既會員之一😁

住你隔黎

巴打

地下係h$m

虹橋 新興 豬大王 赤橋 好正
有無虹橋撚仲有推介

Wtf 又係h&m 唔想成日撞衫

桃源島（好似係呢個名）下午茶上海面 好撚正
諗起都肚餓

姐係邊棟 唔記得隔離果棟係咩

我食開入面既出前一丁

大哥哥米線 雲貴風 江一
利申：中學日日食

椰景

有無龍門居巴絲一齊食宵

有冇村屋撚

屯門友～我係嚟留名嘅

女朋友住係附近係好事定唔好事？
同樣係碼頭區

好景

邊間

唔通鄰居

建生
應該好多街坊

下次你開囉

含撚啦柒頭

以前成日食 有一排突然好撚臭 碟飯又有死蜘蛛 之後都無再去

大興jj
我是來留明的

虹橋酒樓

友愛 成日偷渡去龍門居食野

幾好食 係盈豐商場

巴打呢間咩名，好似幾好食
自從小學畢業之後都好耐冇去建生食嘢

屯門 留名

肥巴，我都日日去p記hea練

好事 我女朋友住富泰 遠到

好 就焗尻你出去 有得出去行下
壞 好遠Dlm

真心？

佢會費幾多？ 有啲想join但唔敢入去

屌大興商場有p記真方便
我要做要去仁記

碼頭

狗也不屌, 過左咁多年都仲未明點解有人捧呢間野

我join左1年4千幾

真定假呀

富健撚，跟本無外區人識富健，我直頭同人講我住龍門居算

好似叫泰發 價錢唔平但值既 特別檸檬牛肉

可能有見過 我多數夜晚操

Hi 舊人

紅橋撚

嘩好撚貴

樂怡

屯中JJ 留名

屌玩仁仔啦 2000蚊一年

有冇市廣場撚

啲人以為你住瓏門

最2年3150蚊一年半 c記執左緊係貴

置樂撚 成日收工番到黎去糖人佳食糖水

差左好多

又話自己係絲
死tb 冇撚用
星期六出黎 打撚死你

你都打

豐景園撚留名

最近女朋友經常叫我上佢屋企
主要係食飯 又話外父外母鍾意我
上次去蝴蝶斬左半邊燒鵝 好撚難食

翠寧撚留名

小妹做錯咩 典解Ching要惡言相向

原來咁多大興花園撚 我都係

含啦

置樂撚留名

富健L留明

兆禧L留名

屯市 有間珍珠奶茶 條女幾得

龍門L留明

仲扮野

屯門圍村仔留名

富健

兆康撚！
兆康夜晚11點後冇野食
得間死人m記

碼頭撚 大家知唔知悅湖果邊個大排檔 有間叫趣林 個太子女好撚正

田景撚留名

哇屌你 真心定假膠

成個北姑咁

有無人住兆麟

有m記好過以前咩都無啦

唔撚係呀

hi

跑步撚
澤豐湖山來回

大家既牛通常泊係邊？我通常放公園等佢食下草

新墟撚留名
樓下d野好難食

碼頭澤豐來回

lihkg lm

雲貴風好垃圾喎

屯門友留名!

有冇大與撚知道究竟王海明仲有冇做，近半年睇咗2次都唔係佢
仲要搵埋哂D垃圾醫生黎做，有次我氣管發炎佢話我喉嚨痛姐，食D藥冇事，仲要串柒柒咁問：「要幾多日病假呀，2日好未呀？」
屌你，我連痰都變埋綠色，佢好似講到我為咗攞張醫生紙射波咁

真病就睇莊文郁啦

因為由細睇到大呀，佢D藥最啱我，試過睇其他醫生都唔掂，最後都係要搵返王海明

乜原來轉左醫生
太耐冇睇

赤橋個人麻麻 好撚油咁
可能我唔識食喇沾麵

屯市置樂撚
有冇巴絲跑開屯公去龍門居/置樂去屯碼

有

其實係龍門居食耐咗覺得冇野好食

住掃管芴果頭

揾日撞下巴打

一樣
卓爾居蝴蝶灣燒烤場來回

友愛撚表示睇醫生會去山景陸有喜
龜速睇症仲會同你吹水

貢茶？

屯市仲有邊間有珍珠奶茶？
利申好耐冇去

以我所知都無

華都果到有間comebuy 同埋實惠旁邊都有間

行過vcity 飲天仁啦
不過都係差d

新發撚打聲招呼

Vcity有天仁
早幾個月佢出左個鐵觀音雪糕 屌正撚到

之前係台灣飲天仁
買一送一 好撚正

打撚死你
星期五六又準備去食宵夜
屯門幾時搞個夜市 應該諗得過

富泰撚 冇啖好食

有無法國置樂好多好野食？
玉林苑小曼谷咖哩屋，連街邊魚蛋都係世界級

以前既良景同龍門居
而家真係唔太掂
珍珠奶茶既話行到巴倫紐對面都有

Waiting u ar pk son

碼頭都係唔太掂，啟豐無啖好食

新屯撚 樓下無咩好野食

悅湖間小食貴左勁多

係蝴蝶灣開個夜市就正
多地方可以開攤檔

我第日送完女翻屋企順便係悅湖打撚死你

邊條路線有？
運動場間中有d後生女 但都無乜靚女

係咪開左分店？

屯市撚表示d野食好尻貴

富泰撚留名

南浪撚

建生JJ

報驚

轉左手呀 啟豐間你想點先

虹橋撚

仲要10點後乜都冇

屯市撚 11點收工返到屯市除左m記乜撚都無得食
嗰啲太興 佳記嗰啲真係快啲執柒左佢

去新虛食完返

我都係建生

行過去食坤記囉

豆漿大王
以前食撚到飽

酸辣排骨麵

見到呢個post就覺得餓
btw 置樂撚平時點出入？
我覺得等k5123真係好煩

大興留名

小欖 就搬

置樂撚留名

小曼谷已經比人攻陷啦，以前細舖好食D

置樂根本係毒撚黎
隔離屯市兆麟新墟度度都輕鐵大量巴士線
置樂得k5123

小欖
去邊都要揸車，好唔方便
平時蒲開三聖，置樂，市中心

我都好想搬

富健撚

btw 田景

祥發？

友愛

過安定食譚仔三哥

新開個間？

安定友愛兆麟撚，平時夜晚1-2點，
成鳩日有架車，起我地附近經過，
好撚嘈！

仆佢個臭街，飛車上屯公啦，起屋邨試車，
Hi佢lm 西

係呀，以前愛群果個位

運動場好撚多師奶，連體廢中平排一齊行，阻撚住哂

翠寧有個老人家醫生唔錯

屯門碼頭留名

富泰真係乜叉都冇

中學係個頭，食飯可以講係只得四個選擇

輕鐵又遠 k51又慢 真係好垃圾

知唔知邊間文具鋪有得插手指print pdf / word檔
屌佢老母良景要4蚊張

味道差左好多

建生越黎越少野食

以前紅高梁學生餐勁抵
20幾蚊已經有飯同台式野飲

有無雲貴風fans

Same

好記得啲卡位有部細電視睇

其實味道都唔差 而家食唔返

石排間刀削麵個四眼仔串過馬撚

完全唔掂

同佢熟絡左係ok㗎 幾吹得
係太忙先語氣差啲
利申:附近中學 要上斜路 已畢業

宵夜炒烏冬你覺得點？

田景撚

無人住黃金嗰頭？

係,不過好多雪花

檔任揀糖水入左街市鋪頭
劣食黎架啵巴打

富泰撚 宵夜又貴又唔好食

有錢人

岩岩追完post, 一樣係洪水橋撚 ， pm me 出黎食個飯啦

我住果面d村屋

紅高梁唔係洪水橋

兆康間m記係咪24hrs架？

我都想問哦，藍地撚

今晚同女朋友去食糖樓
睇下有冇緣見到

幾點又唔講點撞

總之9點後

以前係建生果頭讀書

真係好好食，一星期食3,4次

屌 闊撚到

佢只係想有緣撞到
唔係想大家一定撞到

都係唔去住 聽日先去 佢阿妹又擅自跟埋黎 阻撚住

以前唔係起建生果頭 不過係附近 開埋幾大啦 唔係唔好玩

樣都唔知 見到都無用

可以介紹我 我幫你照顧住先

碼頭人

住邊？

小弟182高 剪左個西裝頭
佢阿妹中學雞 唔會啱你

住市區既屯I撚
阿婆住山景
屯門入面，山景算唔算最摺既屋村

應該係 好多廢老
我覺得三聖 寶田都幾摺

三聖近海邊會唔會舒服啲
山景個商場領匯都廢事搞
不過睇怕都照係加租

山景好自成一角，細個覺得係一條好神秘嘅邨

有無人住屯門但係極小去山良建田果邊?
平均一年都係去一次

唔住果邊點會去 除非去食野

點會唔啱 學生妹

師兄？

良景撚好少去景峰果邊

景峰反而成日去 最多好野食

是咪又係悅湖post

間串燒好好食

雲貴風 小鍋腩肉麻辣雞小小辣加蔥無得輸

富泰JJ
富泰得夜晚小販好食 不過好貴 慘

大興街市果間串燒好食
杯度橋底啲打冷都好食

是呀

八爪魚丸

碼頭撚留名
周圍都無嘢好食
海翠蝴蝶得番啲連鎖嘢
啟豐就得一堆劣食

經常食 外賣等幾耐都抵

我反而鍾意燒燒賣

大興撚 食晏有咩好食

坐左係街等間粥鋪開

係咪斜路果間？果間唔差
可惜唔就腳

係都到我先

姐妹丼

我

山景以前讀書地方

良景友表示晚晚樓下都有痴線佬係到9叫搞到冇覺好瞓
呢邊認真多痴線佬

有排成日行過少少去紅橋食我自己

除左去拜年都無乜點去

大興m記開左未

就快 行過見啲枱櫈都齋

終於唔撚駛行去卓爾居

可以約埋一齊食

泥圍撚

碼頭區

新圍 其實屯門撚一生要用幾多時間搭車

星期六日瞓醒就落去食早餐

我多數去大排擋果邊食 全日有早餐 加埋凍飲先29$
11點去食岩岩好 食完到夜晚先食飯

食到日日同呀姐講照舊

屯門去邊都要1hr

睇你返邊度

我屌你老味
唔好再吹奏屯門咖喱屋
頭先想落去食飯，條龍長到呢
12點去，兩點幾返黎，仲有人排緊

我條仔又係頭先諗住去食lunch 但太多人放棄左

因為早2日又有人推

終於唔使剩係食賓墟同大家樂

推推推

屯門有無邊間皮膚科推介
身懷濕疹同癬 醫極斷唔到尾 兩樣一齊黎就死 有無就腳好醫生推介

之前去政府睇咋

皮膚病依d唔好貪近

利申： 以前冇汗斑 走到出中環睇

唔知邊間雜誌早幾日出左條片

我知嗰邊有個西北泳池去過兩次

但係除此之外就真係冇

太多人等, 而家外賣都係打定電話去

富泰撚

樓下魚旦河都難食過人
反而泰國野果間ok 不過唔知執左未

荃灣南豐，自己search下

真係想醫好就唔好懶

住左咁耐屯門 啱啱search先知原來有呢個地方

有錢仔

藍地

好 多謝咁多位既提醒

打撚死你呀
仲想還拖

戒口先 唔好食牛 煎炸野

有錢就好打

有冇人依家喺大興m記，引哂D痴線佬出黎

凱都世界第一

話時話棕月灣個頭有咩食

琴日去食野 勿起底

好撚有錢喎 南浪

有錢仔
南浪宜家幾錢

倚嶺撚

不過應該好多人都唔知係邊

成日都渣去食廿數雲吞面

廿蚊

真係唔知

個個都車人士

好多有錢仔

我知 倚嶺旁邊撚
好肚餓

兆禧街市個中醫, 趙唔知乜

越泰軒？ 半個富泰撚

富泰公屋撚

嶺南?

呢個時間有乜好食

富泰真係冇嘢好食

隔牆有耳呀 細聲d啦

成日自己煮

好彩我唔係富泰咋

唔通要落ok叮嘢食

一樣

報到

係理人唔洗訓

你講緊乜

係咪唔洗訓 啱啱訓醒麻

乜咁渣ga
訓教好曬時間

唔訓肌肉唔大

我二頭肌大過你肚腩

屌富泰乜柒都冇...

如果有pm系統，有車個巴打應該會收到絲打pm

咁得啦

一拳一個

嘩屌 個個私樓有車
窮毒都係出返去

我肚腩成架車胎咁喎 咁渣

富泰附近聞到好大陣怪怪地既味
啱啱好多消防車、救護車聲
係發生咩事

回答我可不可以

暫時讓我講出感覺後

我係蔡意橋 碼頭來回

可能見過

聽晚去龍門居食宵夜
咁撚凍攞我命

前日同琴日食左阿一

好撚癲 咁撚凍 為左食竟然行去龍門居
我琴晚去左最尾果檔食蠔餅 好撚正

尋晚去咗虹橋食金銘，同以前喺轉角位舖仔唔同晒

好撚貴 上次去食無撚開

間唔中一次算 同女去每個星期都食下宵夜

搬去邊?

富泰撚 而家宵夜好貴

好撚多黑社會

田景良景健生寶田既各位巴絲你好

點解悅湖啲聖誕裝飾年年都一鳩樣
有冇新意呀 整幾個雪人都得掛

山景絲 鄉下地方lol

爛鳩置樂

比你睇架咩

巴打做咩爛鳩

唔係比我睇 整出黎做乜鳩

華都

聖誕快樂呀大家

屯門手足 聖誕快樂
大家唔好係街扑野 太凍

虧 邊度凍

係屋企扑先正 沖完涼直接埋牙

冇人推

hi ching

龍門居

推黎都無人

兆康劉明

建生

開返屯碼把啦

你開啦巴

做緊兆禧互委會，有興趣可落來吹水同感受2Mbps寬頻速度

你問下法團同張痕輝用左d錢係邊啦

巴打睇唔睇中醫 華都一樓 食壽司格黎有得睇 我睇完食幾次藥就好返好多

裝冷氣

個條仆街幾時再寫揮春

打算寫返個香港獨立

好想試赤橋拉麵
試過未？

我覺得幾正 條女話麻麻

你撚有女咩
死tb

屯碼跑步撚留名

梳牙ching

食過 一般啦

牙你老

好似個湯底係真材實料

淨係會食炒烏冬
糖水差左好多

富泰有咩宵夜食
兩三年冇去 去親都係m記

啱啱先食完蠔餅

貴到戇鳩
又唔係特別好食
元朗肥姐蠔餅真心好食
上次食先十幾廿蚊

咩中華冷麵、糖水、鐵板烏冬、韮菜餅、車仔麵、串燒

韮菜餅好撚好食 但見住佢d價加得勁快
唔捨得食

肥姐蠔餅抵屌 又好食
食m記好過啦 夠平又飽

你唔係悅湖撚咩

有無南浪個頭既巴打

我係姐 我啲fd唔係嘛

咁夜仲去富泰

係既 不過佢啲湯都重口味

覺得未夠重喎，同老世傾過話係就左少少口味

哇屌 富泰行去兆康條路真係世界級恐怖

下 還好 成日行

食開好清淡

想知糖樓星期幾先開

開左喇

安定lm

有時唔開的

屯門碼頭

咁啱姐我諗 我初2晚點幾經過都有開

有他仆街又想搞碼頭

初2實開啦

屯碼丁 好鍾意食糖樓

井財區留名

新圍留名

男定女？

市中心撚

Tm撚

薑汁圓子紅豆豆花
黑森林刨冰

關你撚事咩 你都有女喇

散左好耐嚕

問下男定女 唔一定係你諗果啲野
夠薑出黎碼頭隻抽隻

梳鳩

去緊富建食野過黎打撚死我

岩岩買左屯門樓留名

想追返exex 唔知有冇機
我前幾日食完 係龍門居

多女偽毒

冇 屯門冇乜靚女 九龍區多啲

碼頭丁

有無人開屯門tg gp😂

開黎做乜

五寶愛玉冰無得輸

大興區

好掛住以前啟豐間泰國野呀
利申：由細到大都係屯門大

想開咪開囉你開我入

新墟撚留名 有無人regular 跑步

同老母喺碼頭食 佢次次都係去759

我都想知有咩好食 有無人可以講下

M記對面間台灣野？

都ok 既 不過食到厭

有邊間好食？

富泰撚

間餃子幾好食

豆大

以前舊時既華都有間日本野幾抵食

只食秋田

幾個月摺撚左喇

之前屌走左個 宜家又黎

表情撚直接block

Nice job man

唔會完